为了让美国达到群体免疫(即足够多的美国人口具有免疫力，从而使病毒不再构成主要威胁)，到今年夏末，美国可能需要达到平均每天200万或300万剂疫苗。 关于美国Covid-19疫苗运动的好消息 
 墨菲解释说，接种疫苗并对病毒免疫的人在某些抗体检测中仍可能呈阴性。 为什么你不应该在接种疫苗后进行covid抗体测试|林赛·比弗| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 当时，这只是Prodigy和美国在线的问题，但没人真正在意，因为没人真正想过让Prodigy免于侵权诉讼会有什么影响。 26个单词创造了互联网。 怎样才能拯救它? Stephen Engelberg | 2021年2月9日|ProPublica 
 共和党人最有可能表示，他们不打算接种抗病毒疫苗，这是实现免疫人群饱和、从而广泛保护国家的关键一步。 当你说报道冠状病毒是党派之举时，你的意思是，华盛顿邮报 
 家庭成员、邻居或住在长期护理机构的人可能会与同样免疫的人共享陪伴。 Covid-19疫苗很好，但你现在仍然需要戴口罩 
 随着时间的推移，流感RNA发生了足够多的变化，疫苗就不再能激发“正确”的免疫反应。 当你今年冬天得流感时，你可以责怪反疫苗者|肯特·塞普科维茨|月1日|每日野兽 
 对于针对特定RNA序列激发特定免疫反应的疫苗也是如此。 当你今年冬天得流感时，你可以责怪反疫苗者|肯特·塞普科维茨|月1日|每日野兽 
 作为华盛顿的一名律师，他接手了那些似乎对变革免疫的公司，即使它们是无效的。 你当地的学校并不一定要糟糕|迈克尔s罗斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 抓捕他们的人穿着棕榈叶、豹子皮和魔法遗物来抵御子弹。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 另外，由于蝙蝠不同寻常的免疫系统，即使在感染的情况下，它们也能保持健康并能够旅行。 蝙蝠与埃博拉病毒的联系终于解决了Carrie Arnold | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 他相信，他有一种直觉，这是德国巨像的脚后跟，否则我们的箭不会射中它。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 学龄儿童有时看起来只是喉咙痛，但在天然免疫系统中，这实际上是白喉。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 她沉溺于她那小小的危险的“放手”——她可以玩弄危险，却又对危险免疫。 根据证据|奥利弗·洋葱 
 如果是的话，杰维斯中尉对病毒免疫不是病毒的传播者或携带者。 犹大谷，杰拉德·万斯 
 即使在今天，皇帝也无法不受女性魅力的影响。 秘密证人|乔治·吉布斯